如何成功拖到女仔隻手

第一步，學狗公9衝條女
第二，偷拍佢
第三，摺花比佢
第四，紅燈過馬路拖佢
第五，不要放手
第六，睇tvb學野啦

小學雞，返去睇你嘅TVB啦

點解係偷拍

第四好work
試過好多次

開個價啦

雞